---
title : 'உங்களது நேரம் நிம்மதியுடன் இனிமையாக அமைய வேண்டுமா? உங்கள் வீட்டின் போர்டிகோ பால்கனியை இவ்வாறு அமைத்து இளைப்பாருங்கள்!'
publishedDate: 'Sat Apr 16 2022 12:52:32 GMT+0530'
category: 'vasthu'
slug: 'portiko-paalkani'
thumbnail: '../thumbnails/portico.jpg'
thumbnailCredit: 'Photo by Pixabay'
tags: 
    - vasthu
    - aanmeegam
    - nambikai
    - vaasthu saasthiram
keywords:
    - vasthu tamil
    - vasthu in tamil
    - manaiyadi shastra vastu in tamil
---

# உங்களது நேரம் நிம்மதியுடன் இனிமையாக அமைய வேண்டுமா? உங்கள் வீட்டின் போர்டிகோ பால்கனியை இவ்வாறு அமைத்து இளைப்பாருங்கள்!

## வாஸ்து சாஸ்திரம் என்றால் என்ன?

1. நமது வீடு எப்படி இருக்க வேண்டும்?
2. வீடு காட்டும் முறைகள் 
3. எப்படி வீடு இருந்தால் என்ன பலன் கிடைக்கும்
என்பதை விளக்கி சொல்வது வாஸ்து சாஸ்திரம் ஆகும்.

தனக்கு என்று ஒரு வீடு வேண்டும் என்ற ஆசை எல்லோருக்கும் இருக்கிறது. கூழோ கஞ்சியோ நம் வீட்டில் குடித்தால் அதன் திருப்தியே தனி தான். ஆனால் வீடு கட்டும் போது பலர் முக்கியமான வாஸ்து கூட பார்க்காமல் கட்டி விட்டு பின் அவதிப் படுகிறார்கள். ஆபத்து வந்த பின் காப்பதை விட வரும் முன்னே காப்பது நல்லது அல்லவா!

## வாஸ்து:

வாஸ்து என்பது மனையடி சாஸ்திரத்தின் இதயம் போன்றது ஆகும். வாஸ்து எனப்படும் சமஸ்கிருத சொல்லுக்கு வீடு கட்டக் கூடிய மனை என்று பொருள் படும். இது தனி சாஸ்திரமாக சிலரால் கருதப்படுகிறது. இந்த சாஸ்திரத்தின் நாயகனாக தெய்வாம்சம் பொருந்திய ஒரு பெண் கருதப்படுகிறது.

உயிரற்ற ஜடப் பொருட்களான செங்கல், சிமெண்ட், மணல், கம்பிகள், வெட்டப்பட்ட மரம் போன்ற வஸ்துகளை சரியான விகிதத்தில் கலந்து நிலத்தின் மேல் கட்டிடமாக எழுப்பி உயிரோட்டம் கொடுப்பதே வாஸ்து.

வாஸ்து உண்மையில்லை, வாஸ்து ஏமாற்று வித்தை, வாஸ்து பொய் என்று சமூக அக்கறையோடு பதிவு செய்யப்படும் குற்றச்சாட்டுகளுக்கு என் பதில், 

வாஸ்து என்பது உண்மை, வாஸ்து என்பது அறிவியல், வாஸ்து என்பது மத சம்மந்தப்பட்ட விஷயம் அல்ல. வாஸ்துவில் யந்திரம், மந்திரம், பூஜை, தாயத்து மற்றும் கண் கட்டு வித்தைகளுக்கு வேலை இல்லை.

பாம்பு கடிக்கு விஷமுறிவு மருந்து மற்றொரு பாம்பின் விஷம் தான் என்பது உண்மையாக இருப்பின் வீட்டில் உள்ள பிரச்சனைகளுக்கு தீர்வு அந்த வீட்டிலேயே தான் உள்ளது என்பது தான் நான் கண்டா உண்மை.

## வாஸ்து விதிகள்:

வாஸ்து சாஸ்திரம் என்பது ஒவ்வொரு மனித வாழ்வின் வெற்றிக்கும் அடித்தளமாக விளங்கக் கூடிய ஒன்று ஆகும். வாஸ்து விதிகளின் படி ஒரு வீடோ, தொழிற்சாலையோ அமைக்கப்படும் போது அங்கு இருக்கக் கூடிய அனைவருக்கும் எப்பொழுதும் நல்ல ஆற்றலே இருக்கும். என்றும் மன அமைதி, உடல் நலம், செல்வ செழிப்போடு காணப்படுவர். வாஸ்து என்றால் நான்கு திசை மற்றும்  நான்கு மூலைகள் கொண்டே கருதப்படுகின்றன. அவை வடக்கு, கிழக்கு, தெற்கு, மேற்கு. மேலும் நான்கு மூலைகள் வடகிழக்கு, தென்கிழக்கு, வடமேற்கு, தென்மேற்கு ஆகும். இவற்றை கொண்டு வாஸ்துவில் அடிப்படையாக கருதப்படும் ஆறு மிக முக்கியமான பொதுவான விதிகள்.

## வாஸ்துவின் பொதுவான விதிகள்:

1. மனை மற்றும் அதனுள் கட்டப்படும் கட்டிடம் இரண்டும் சதுரம் அல்லது செவ்வகமாக இருக்க வேண்டும்.

2. வடக்கு  மற்றும் கிழக்கில் அதிக காலி இடம் இருத்தல் அவசியம்.

3. தலை வாசல் என்றுமே உச்சத்தில் தான் அமைக்கப்பட வேண்டும்.

4. தெருத் தாக்கம் (தெருக்  குத்து) இருந்தால் கண்டிப்பாக உச்சமாக தான் இருக்க வேண்டும்.

5. உட்புறம் மற்றும் வெளிப்புறம் போடப்படும் படிக்கட்டுகள் அமைக்கப்படும் முறையை அறிவது அவசியம்.

6. வடகிழக்கு பள்ளமாகவும், கனமில்லாமலும், தென்மேற்கு உயரமாகவும், கனமாகவும் இருத்தல் அவசியம்.

வாஸ்து சாஸ்திரத்தைப் பற்றி இன்னும் பல அறிய நூல்கள் உள்ளன. சிற்ப நகரம், சிற்ப ரத்தினம், மயமதம், காஸ்யபம், ஸர்வார்த்த மனுசாரம், வாஸ்து வித்யா போன்ற நூல்கள் சிலை வடிப்பது, ஆலயம் அமைப்பது, வீடு கட்டுவது போன்ற அறிய கலைகளை பற்றி விவரிக்கின்றன.

## உங்களது நேரம் நிம்மதியுடன் இனிமையாக அமைய வேண்டுமா? உங்கள் வீட்டின் போர்டிகோ பால்கனியை இவ்வாறு அமைத்து இளைப்பாருங்கள்!

## போர்டிகோவின் தேவை 

வாஸ்து என்பது வாழ்வில் முக்கியமானதாகி விட்டது. அந்த காலத்தில் வசிக்கும் இடங்கள் தாராளமாக இருந்ததால் வீட்டைச் சுற்றிலும் தாழ்வாரங்கள் அமைந்து இருக்கும். இதில் காய் கறிகளை கூட பயிர் செய்து கொள்வார்கள். மழை காலங்களில் இந்த தாழ்வாரங்களால் வீடு மண் சுவற்றால் கட்டப்பட்டதாக இருந்தாலும் எந்த பாதிப்பும் ஏற்படாமல் பாதுகாப்புடன் இருக்கும். 

தற்போதைய சூழ்நிலை அப்படி இருக்கிறதா என்று பார்த்தால் இரண்டு பேர் வசிக்கும் இடத்தில் ஐந்து பேர் கூட வசிக்கும் சூழ்நிலை உள்ளது. சொந்த வீடு என்பதே ஒரு கனவாக உள்ளது. நகரங்களில் சொந்த வீட்டில் வாழ்வோருக்கு தாம் வாழும் இடத்திற்கு ஏற்ப வாகனங்கள் நிறுத்துவதற்கும், கட்டிடம் பார்ப்பதற்கு பார்வையாக இருப்பதற்கும் ஏற்ற வகையில் போர்டிகோ என்ற ஒன்றை அமைத்து கொள்கிறார்கள். 

இந்த போர்டிக்கோக்கள் கட்டிடத்தின் முழு நீளத்திற்கும் அகலத்திற்கு ஏற்றவாறு அமைக்கப்படுவது இல்லை. தங்களின் தேவையை கருதியும், சிக்கனத்தை முன்னிட்டும் போர்டிகோவை அளவிற்கு ஏற்ப அமைத்து கொள்கிறார்கள். மண் தரையாக  சிமெண்ட் காங்கிரேட் போட்டு அமைத்தாலும் போர்டிகோவும் கட்டிடத்தின் முக்கிய அங்கமாகவே உள்ளது. இட நெருக்கடி நிறைந்து இருந்தாலும் சிறுக கட்டி பெறுக வாழ் என்பதற்கு ஏற்ப அமைக்கும் போர்டிகோவை வாஸ்து படி அமைப்பதே நல்லது.

## வாஸ்து ரீதியாக போர்டிகோ 

வாஸ்து சாஸ்திர ரீதியாக ஒரு வீட்டிற்கு போர்டிகோவை எங்கு அமைப்பது சிறப்பு என பார்க்கின்ற போது ஒவ்வொரு திசைக்கும் உள்ள உச்ச ஸ்தானத்தில் அமைப்பது நல்லது.

## வடக்கு பார்த்த வீடு 
வடக்கு பார்த்து அமைந்து உள்ள வீட்டிற்கு உச்ச ஸ்தானமான வட கிழக்கு மூலையில் அதாவது ஈசான்யத்தில் போர்டிகோவை அமைப்பது மிகவும் சிறப்பு ஆகும். முடிந்த வரை வட கிழக்கை ஒட்டியே அமைப்பது நல்லது. வட மேற்கு பகுதியில் போர்டிகோவை அமைப்பது நல்லது அல்ல.

## கிழக்கு பார்த்த வீடு 

கிழக்கு பார்த்த வீட்டிற்கு உச்ச ஸ்தானமான ஈசான்யத்தில் அதாவது வட கிழக்கு மூலையில் போர்டிகோவை அமைப்பது மிகவும் சிறப்பு. முடிந்த வரை வட கிழக்கை ஒட்டியே அமைப்பது நல்லது. தென் கிழக்கு அக்னி மூலையில் கிழக்கு பார்த்த வீட்டிற்கு போர்டிகோ இருக்கக் கூடாது.

## தெற்கு பார்த்த வீடு 

தெற்கு பார்த்த வீட்டிற்கு உச்ச ஸ்தானமான கிழக்கை ஒட்டிய தென் கிழக்கு பகுதியில் போர்டிகோ அமைப்பது மிகவும் சிறப்பு. மேற்கை ஒட்டிய தெற்கு பகுதியில் அதாவது தென் மேற்கு பகுதியில் போரிட்டிக்கோவை அமைக்கக் கூடாது.

## மேற்கு பார்த்த வீடு 

மேற்கு பார்த்த வீட்டிற்கு உச்ச ஸ்தானமான வட மேற்கு பகுதியில் அதாவது வடக்கை ஒட்டிய மேற்கு பகுதியில் போர்டிகோவை அமைப்பது நல்லது. மேற்கை பார்த்த வீட்டிற்கு நீச்ச ஸ்தானமான தென் மேற்கு பகுதியில் போர்டிகோவை அமைப்பது நல்லது அல்ல.

## போர்டிகோவின் கூரை 

மேற்கூறிய எந்த திசையில் போர்டிகோவை அமைத்துக் கொண்டாலும், அதன் மேற்கூரை ஆனது எத்தனை அடி உயரத்தில் இருக்க வேண்டும் என பார்க்கின்ற போது வடக்கு மற்றும் கிழக்கு பார்த்த வீட்டிற்கு போர்டிகோவின் கூரையானது கட்டிடத்தின் கூரையை விட சற்று உயரம் குறைவாக இருப்பதும், சூரிய வெளிச்சம் உள்ளே வரும் படி அமைப்பதும் சிறப்பு.

தெற்கு மற்றும் மேற்கை பார்த்த வீட்டிற்கு அமைக்கும் போர்டிகோவின் கூரையானது கட்டிட கூரை எந்த உயரத்தில் இருக்கின்றதோ அதே உயரத்தில் இருப்பது நல்லது. மேல் தளம் கட்டுகின்ற போது தெற்கு மேற்கு பார்த்த வீடுகளுக்கு அமைக்கும் போர்டிகோவிற்கு மேலே கட்டிடம் கட்டுவதும் நல்லது தான்.

## பால்கனி அமையும் இடங்கள் 

இப்படி மேலே அமைக்கும் இடத்திற்கு பால்கனி என்று பெயர். பால்கனி மேல் உள்ள வீட்டின் உடைய சேர்ந்து இருக்கும் முன் பகுதி ஆகும். தற்போது உள்ள இடப் பற்றாக்குறைகளில் பால்கனியுடன் வீடு இருப்பது மிகவும் சௌகரியமான அமைப்பு ஆகும். சாயங்கால வேளைகளில் உட்கார்ந்து காற்று  வாங்க, ரோட்டில் வருவோர் போவோரை வேடிக்கைப் பார்க்க, துவைக்கும் துணிகளை உலர்த்த, பூச்செடிகள் வளர்க்க என பலவற்றிற்கும் பால்கனி உதவிகரமாக உள்ளது. ஒவ்வொரு திசைக்கும் போர்டிகோவை எப்படி உச்ச ஸ்தானத்தில் அமைக்கின்றோமோ அது போல பால்கனியை அமைப்பதும் சிறப்பு.

## தெற்கு மற்றும் மேற்கு திசையில் உள்ள பால்கனிகள் 

தெற்கு மற்றும் மேற்கு திசையில் அமைய கூடிய பால்கனிகள் முடிந்த வரை சிறியதாக இருப்பதும், கிரில் போன்றவற்றால் மூடி வைப்பதும் நல்லது.

## வடக்கு மற்றும் கிழக்கு திசையில் உள்ள பால்கனிகள் 

வடக்கு மற்றும் கிழக்கு திசையில் அமையக் கூடிய பால்கனிகள் சற்று விசாலமாக இருப்பதும் முடிந்த வரை திறந்தே இருப்பதும் சிறப்பு.

## முடிவுரை:

வாஸ்து சாஸ்திரம் மற்றும் தர்ம சாஸ்திரம், ஜோதிட சாஸ்திரம் இணைந்து தான் ஒரு வீட்டைப் பற்றி முடிவு எடுக்க வேண்டும். வாஸ்து நூல்களில் இடையே சிறிய வித்தியாசங்கள் காணப்படுகின்றது. ஆலய வாஸ்து, கிரக வாஸ்துவை விட சிறிது மாறுபட்டது எந்த ஒரு வீடு சம்பந்தப்பட்ட முடிவு ஆயினும் அவசரம் இல்லாமலும் அடுத்தவர்களுக்கு எந்தப் பாதிப்பும் இல்லாமலும் அமைவது அவசியமாகும். பொதுவாக நல்ல வழிகாட்டி உதவியுடன் மாற்றங்களைச் செய்து கொள்வது நன்மை தரும். மேலும் அடுக்கு மாடி மற்றும் கூட்டுக் குடும்பங்களுக்கு மாற்றங்கள் செய்யும் போது சற்று கவனத்துடன் செய்ய வேண்டும். சில இடங்களில் மாடிப்படி, வாசல் படி எண்ணிக்கை கணக்குப் பார்க்கும் வழக்கம் உண்டு. இவ்வாறு பார்க்க வேண்டாம் என்று சொல்லும் வாஸ்து நிபுணர்களும் உண்டு. ஆக பலன்களை ஆராய்ந்து முடிவு எடுக்க இறைவனைப் பிரார்த்தனை செய்வோம்.
